iphone8會唔會係apple最後一部用touch id既機？

討論

Se2

過兩年肯定會落全螢幕TOUCH ID

人地意思係face id會唔會取代touch, 唔係做唔到touch id用face id頂檔

人地意思係touch id會唔會成絕響

正解啦 😂😂
上面條友閱讀拎F?

估計會雙綫發展，face id 及 Touch ID

Yes
高階機一定沒有touch ID
起碼兩年內

會

如果銀行app淨support touch id就唔用新機

會
因為蘋果已死

我覺如果出8S應該會保留

給我se2 我要繼續用細mon

我只知6s係3.5最後生還者

點解細機唔出雙鏡頭😂

會 keep 舊 touch id 兩三代，你估個個都會 or 有一萬蚊買部電話咩，雖然連登個個都 50k 一個月人工起，都唔代表其他人有嘛。

唔夠位

應該會出多一陪清倉機之後就唔再出

如果可以去到望到就開鎖
無望就可以鎖返可以揀唔鎖就very good
如果點都要禁
又要有手勢又虛擬鍵咁不如俾返粒的我